有無人坐過Finnair

睇緊機票去英國
有無人搭過Finnair長途機？
小弟未坐過
上網睇reviews 好壞參半

坐 econ 其實間間差唔多

幾好丫
空姐係咁問要唔要tea/coffee

我係想儲Asia miles
我去嘅檔期CX BA Virgin又貴到顛
先要揀1 stop
而Finnair時間唔錯

我想瞓到去Finland

幾好 去到芬蘭仲有姆明

咁安心坐CX

機場都有？

好貴
13k
點坐得過

咁咪fin Air

五月坐
有反轉嘅open jaw
HKG>(HEL)>LHR>HEL>FUK

加程UO唔駛七千埋單
唔算平但去足三個地方

官網買？
我4月尾坐

神屌網

坐過2次
正正常常囉

Finnair 係安全系數最高既airline之一

服務就正正常常咁

我覺得幾抵屌 econ
服務幾好啦 我撘個次空姐空少都係香港人，幾有親切感
野食都算係咁啦，係早餐炒面難食

同問：香港飛赫爾辛基果程會唔會好爆？
倫敦返香港中間轉機得45mins會唔會唔夠？

上年去英國坐過
正正常常冇乜特別 但得好少電影揀 有中文字幕既更加少之又少

香港去個程好撚多蝗
上次坐我後面不斷語無倫次:在飛機上能看到北京嗎
不過其實幾好坐 覺得個位闊過BA econ
有得加百幾蚊用wifi 野食就麻麻地
個時旺季佢oversell.
check in有問會唔會想坐alternatives 有朋友轉過swiss air都有朋友轉到cx

坐過一次hkg->hel
個日元旦凌晨起機 一人一杯香檳慶祝新年好撚warm

總括黎講算舒服 但唔好期望機上有咩玩/睇
攞本書上機慢慢睇啦

佢罐可樂好細罐好cute 係咪我大鄉里未見過..

Econ間間都係咁上下，不過佢轉機既話d時間幾好
但係就好多蝗，如果你坐exit row會好好多

如果價錢同其他公司差唔多既話我首選會揀佢

上年坐過
來回都好爆
嘢食方面早餐唔好揀中式

似乎真係唔錯
最衰有機會帶蝗

今時今日嘅cx真係唔值得坐，櫃檯服務差，機上服務差...

係㗎
班空姐對你笑住做
背住你就數臭你
當正自己係上菜